\assignementTitle{}{3}{4}

Рассмотрите формулы сакситоксина и двух его искусственных аналогов и расположите их в порядке ослабления токсичности (сродства к натриевому каналу).

\putImgWOCaption{10cm}{1}

\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
Токсин&R1&R2&R3&R4&R5\\
I. Сакситоксин (STX)&H&H&OCONH2&OH&H\\
II. ASTX&H&H&OCONH2&NH2&H\\
III. BSTX&H&H&OCONH2&OH&C6H5\\
\end{tabular}


